而家嘅中國係咪屬於恐怖主義國家？

721元朗單野係恐怖主義國家策劃嘅恐怖襲擊

唔知其他國家點睇？

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

多謝推post

共產國家不嬲恐怖過恐怖主義架啦！

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

中共一直都係全世界最大最恐怖既恐怖份子

你話呢

在中美首腦G20峰會進行會談的前夕，中共外交部罕見地證實阿富汗塔利班談判代表訪問中國，而塔利班被外界普遍認定為恐怖組織。

6月20日，中共外交部發言人陸慷在記者會上回應稱，日前，阿富汗塔利班駐多哈政治辦事處主任巴拉達爾（Baradar，音譯）和他的幾名助手訪問了中國。在華期間，中方官員同巴拉達爾一行就阿富汗「和平和解進程、打擊恐怖主義」等問題交換了意見。

這是中共首次明確證實塔利班代表訪華的消息。此前，中共曾多次邀請塔利班代表訪華，但官方都秘而不宣。

個TOPIC可以刪左頭3個字去

活學活用啫
學到恐怖主義的心得,當然要應用下

有一隻三毛腐皮

咁而家有曬證據

係

State Terrorism
國家恐怖主義

支持其他國家反恐

葉虎係恐怖分子